(哲學題)點解咁多日都可以交表

偏偏要最尾一秒先趕去，然後入唔到，仲要俾19幾萬個鏡頭影住

因為好多人都係襯熱鬧